[多圖] 有冇人覺得呢啲熟女好撚正?

熟到爛啦

熟女係正 但你貼果d完全稱唔上係正
直情係中下樣
唔怪得你話個女保安正

重口味

熟到爛啦 你正埋我嗰份

有， CaII him captain CHESS 靈王

嘩屌

哇屌

請認真一點去評分，速度不要太快。

六十路

你地唔覺呢啲熟女好有女人味嫁咩?
啲妹仔完全比唔上

ching識波

DLGH口味既野真係......

@耆齡王

你係棋靈王分身？
Btw 鮑姐

實不相瞞 我平時就係j開呢類型 學生妹個啲我完全扯唔起

我鍾意呢類型未去到鮑姐個年齡層

樓主回頭是岸

佢d錢正d

樓豬應該係5,60歲個啲伯父

我50歲時應該都會覺得呢d女幾正

我ok

你玩乜撚嘢

熟女同大媽你識唔識分

wechat係？

一係你就痴撚線既
一係你就癲左

鄉音樣

痴撚左線

五六十路

位唔係咁上架屌你老母

大媽當熟女

我今年36 離咗婚 有二個仔
想要男人陪 樓主pm我？

耆齡王有接班人了

巴打睇睇醫生好啵
冇錢睇最好夾下錢俾你ok?

入黎仲諗住睇滕麗名，煒哥個d級數

呢啲唔係淑女呢啲係長者

熟過頭wo ching

群魔亂舞

新一代棋靈王

真係有樓主老母睇

熟女po即刻入

諗起舊登會員 我柒過周杰倫

樓主係咪去撚完夜總主沉撚左船？

係咪你老母啲frend子嚟

每個人口味都唔同 我尊重你 但你咪撚貼咁多張圖得唔得呀 呢啲六十路一張圖夠討論咪得囉 貼成幾十張 屌你呀

係d阿嬋先鍾意著到五顏六色
影相擺晒拗腰叉腰pose
而且樓豬post依幾個阿嬋好大陸feel

有 把聲尖尖地 好想佂服佢地

棋靈王接班人

棋靈王後繼有人

唔好再貼圖

驅風一流

熟到爛喇大佬

冇鮑姐學人開po

薑還是老的辣

感覺有d似富婆
然後成日叫鴨 要人食屎 扮狗果d

做咩po伯母出嚟？

屌 無睇名入咗嚟

仆街，我睇咗d乜嘢

cdrom唔洗多謝我

gang gang

熟撚到爛喎，屌你

呢D唔係叫熟，係叫老
師兄會唔會太重口味

屌你起碼鮑姐都靚過呢堆先 冇咁娘先
呢啲係大媽 唔係熟女喎

棋靈王開左新ac？

黐撚線

樓主覺得咁正，可以考慮下做鴨

同好

我驚佢嫌叫鴨班師奶唔夠老添喎

想學棋靈王上位都唔係咁樣下話

樓豬係咪我柒過周杰倫

你眼中既熟女真可悲

老過我老母

明明熟女可以好正
偏偏你就post譚仔阿姐級支那熟女

正wor

紅色褸果個我覺得好撚正喎講真

熟到巢揀晒
你屌埋我果份

你真識食

棋靈王 係你邊位

終於有個人肯講真話

放心 我實會

呢D先有女人味
床上功夫又正
又可以唔帶無限中出

原來阿叔阿伯都識上連登

嘩 完啦好嗎

中晒point

大媽feel

你唔係呀話樓主

講真丫 我唔信呢啲女除晒衫係你地面前都可以唔心動

正評係比樓主既
勁 識食
利申食唔落

正

想步棋靈王後塵？

成班大陸婆

樓主想做下一個奇靈王？
今次可能冇人幫你轉風向㗎喇

經都收埋啦仲熟女

可唔可以加慎人

我都j開熟女
但係40路
你依d成60路，好重口味喎

耆齡王有繼承人啦

挑戰棋靈王？

樓主可以去廟街走返轉

食得咁偏

熟女唔係問題，但係你貼埋啲大陸大媽做乜鳩？

少女唔鋤愛呀婆

對腳正𨶙到

嘔，屌你老母

樓下個保安係咪對我有意思?

樓主係真心架

條腿OK，其他不了

少女唔鋤

覺,好正,好有女人味..但又接受唔到鮑姐果啲..
好想屌

應該床上好狼死
好想屌
好想屌
好想屌
好想屌

屌你 你係咪棋靈王啲朋友黎

個閪應該乾到爆拆

隔住 mon 都聞到閪臭

棋靈王

翻碼頭唱歌啦屌

嘩屌你老母

熟女黎講北条麻妃正得多

利申成日J佢

呢啲叫師奶 唔撚係熟女囉

楊謹華先正

覺得佢對波唔掂 同埋落左馬 冇咩驚喜

阿爺你都有上連登

呢d先叫熟女

其實幾靚
個個女人老左都係咁嫁啦
棋咩靈王
係人都會老

阿婆都屌

最鐘意叫老雞

屌

笑到痴線 屌你老母
希望你唔係真心

驅風

真心又點? 好失禮咩

佢地一疊銀紙掉埋嚟
我比佢用假尻玩屎眼又點話

唔係既話貪浸老人徐？

好撚正，求包養

戀母?